［求救］識日文入 Spark app無啦啦變左日文較唔返

點教返中文 唔識睇搞左好耐

第三個

之後呢 逐個禁左好似冇類似語言選項

推 求救

我一下載落黎係中文 突然變左做日文 宜家只可以用顏色去估佢邊個掣打邊個掣

相入面嘅選項唔覺邊個似同語言有關 最底仲有冇

第五係咁 但逐個入去係比我揀要應用係邊一個mailbox

最底係呢啲

點算 好睇唔慣 完全唔識用

咁冇一個關語言事 你電話係咪iphone 語言揀咗日文

冇 我唔識日文 冇較過關於日文嘅野

眼見呢度就冇類似設定語言嘅選項 你睇下其他地方有冇